記錄自己100場心水睇下係燈神定波神

先嚟2場熱下身
1.智利大學 半一盤
2.康塞普森大學 2.5大

你有心出到100場話你好野

就試試佢

呢樣真

反正自己晚晚都會買
希望記得係度mark 返個record 啦

1.智利大學 半一盤 ❌
2.康塞普森大學 2.5大

一嚟就先輸一場

1.智利大學 半一盤 ❌
2.康塞普森大學 2.5大 ⭕
3.布里斯班獅吼 平手盤

好奇問下點解咁多人買獅子嘅 我見流浪狗各方面都好似好過佢

其實我自己就不嬲覺得澳假無得用實力分析
強如fc 悉尼上場都可以主場俾西流收皮

我留意嘅係獅吼近十場盤，贏八走一輸一
唔覺唔覺都有成八成勝率
所以揀佢睇下係咪可以坐和望贏

但係我覺得澳職幾好玩,都幾正路,珀斯光輝長埋長有中岸水手永遠買佢對家都收錢

只要對水手夠信念嘅話
長買佢對家最後埋單應該都會係正數

咁都分析到
莊家執凹啦

自問點都唔夠班莊家嚟架啦
係睇下搵啲蛛絲馬跡嚟度下心水架者

巴打今日買咩
好耐無見你開PO出水

澳職慣例
補少少高水客勝先

樓主加油 有心機出足100場不論勝負都難得

1.智利大學 半一盤 ❌
2.康塞普森大學 2.5大 ⭕
3.布里斯班獅吼 平手盤 ⭕

我會努力架啦

1.智利大學 半一盤 ❌
2.康塞普森大學 2.5大 ⭕
3.布里斯班獅吼 平手盤 ⭕
4.精英隊 3.5大
5.特魯瓦 半一盤

1.智利大學 半一盤 ❌
2.康塞普森大學 2.5大 ⭕
3.布里斯班獅吼 平手盤 ⭕
4.精英隊 3.5大 ❌ 有主勝唔買係要買3.5大
5.特魯瓦 半一盤 ❌
6.托盧卡 2.5大

唔知頭十場守唔守得住50%勝率呢

有冇落注

緊係有啦
不過好在有啲走地幫補下

聽朝緊係CF 阿美

1.智利大學 半一盤 ❌
2.康塞普森大學 2.5大 ⭕
3.布里斯班獅吼 平手盤 ⭕
4.精英隊 3.5大 ❌ 有主勝唔買係要買3.5大
5.特魯瓦 半一盤 ❌
6.托盧卡 2.5大 ❌
7.阿德萊德聯 半一盤

瞓左無買